[細細粒,波大大] 要夢乃定波波

夢乃
波波

子非魚
↓
非魚子
↓
飛魚子
↓
魚子
↓
魚子壽司
↓
哈哈哈

圖呀

波波

唔好

[black]唔好[/black]